VB NN , který se VB NN . 
VB ho moc davno , skoro ják VB se Vp , už s tou NN . 
Teď VB v AA NN , protože VB jenom na NN . 
Jak VB ? 
Když VB Vp jeho na AA NN , Vp AA NN , Vp AA , AA , VB že s tech NN nic ne Vp . 
NN VB moc AA , protože NN . 
Ještě AA , moc AA , jak já , ale moc AA , AA a takže AA . 
Teď VB v NN , na ekonomětskou NN , proto že NN jemu moc AA . 
VB AA NN o ni . 
Také AC VB kopanXXX a AC VB NN . 
NN VB můj AA NN , který mně vždycky VB . 
VB že , když VB NN , VB Vf nebo něco Vf spolu . 
